[單車撚入] 求摺車推薦

是咁的，我最近想入部摺車
方便上地鐵/巴士，去遠啲既地方踩車

但係新加坡local既單車鋪好少摺車選擇
我搵左3間，仲未搵到一部摺車岩心水
希望各位可以推薦一架俾我，我拎名去問代理/上網買

我想要既野：
1.) 輕過15kg
2.) budget 4k hkd左右
3.) load 120kg以上，我85kg
4.) 摺完部車可以輕鬆推住走 (eg. Brompton / carryme)

有好多摺車，摺完係咁樣，推推下好易側一面就跌落地：

Carryme

060

都係個幾間java Dahon birdy tern

超budget好多啊

得 4K budget 都要求摺完方便

買舊磁石吸住咪得

Dove 摺埋當手袋都ok

如果做到呢個效果
人地就賣Brompton 價啦

我有部踩左唔夠20次 4k放俾你？

當我水魚？新加坡carousell carryme 2手平均500坡紙咋
之前有期好興carryme，週街都係，但係之後好多人踩唔慣想放車

我去過代理試車，好難平衡，8吋又無避震，行磚路簡直就係折磨

無波轉個款？

Oyama cr5

Strida

我有部carryme想放
2014年台灣買 連車袋(上巴士要入袋)
部車好少踩，車連袋放2500